原來咁多人都想買貓？

個個都想要英短
講下領養就比人嘈
又要指定幾大
同唔想裝窗網

其實香港係咪好多人都係咁？
嫌煩同冇得揀款所以唔領養

正常人都想多啲選擇啦，大佬啊要養佢一世㗎嘛

利申： 支持領養

係想一開始養隻親人既貓我都領養咗隻成貓 驚青到死 完全親近唔到好頹

但繁殖場好多時環境都幾惡劣下
每次見親啲片都好心up
如果買就會助長呢班商人

所以個個都想養隻細嘅？
易教？

義工煩過閪,廢撚事受氣
最尾買左2隻銀影+金影

多數由貓 B 養會易黐人啲，有人話過大過半歲就唔會黐人，但其實都係睇貓（睇好唔好彩），同埋要慢慢嚟

不過好多人好心急，一接隻貓返嚟就想抱佢，咁只會搞到隻貓更驚人

但會唔會係無良繁殖場出嚟㗎
有好多貓義工係幾煩
不過我有朋友揾到啲好有心嘅其實就唔算煩

大陸貓舍養嘅, 成座獨立屋, d 片環境幾靚
黎我屋企可能仲降左level

好多人養寵物想有人陪
所以好熱切

但其實學樓上話齋
養成世

見大陸成日去有運寵物車出事

就係養一世，頭嗰一年半載唔親人真係唔緊要，而且貓 B 難養啲
不過，好多人貪貓 B 個樣可愛所以堅持要養貓 B

我睇過啲文章講收養成貓嘅好處，話無論性格同樣子都差唔多定，所以冇期望落差會好啲

痴唔痴人同幾歲開始養其實無乜關係

試下搵千金一刻，我係屯門果位義工手中領養貓b前後個幾星期就搞掂，超級爽快，都係連登絲打介紹我嘅

所有貓義工都係on99生物

cls

想喺街執，但永遠都遇唔到

呢樣真 我隻貓一歲接返黎
一個月內同屋企人熟哂

而家仲識走去搵隔離屋鄰居玩

就好似台灣好味小姐 兩隻貓本丸同橘皮咁
兩隻都喺佢屋企出世
同一個環境長大
俾一樣嘅照顧佢哋
但一隻就活潑外向 鍾意搵人玩
一隻就好似自閉咁

有時覺得性格真係天生
後天bb時期影響當然都會有 但好似比較有限

我覺得如果係無貓媽既case
湊貓b 真係好似湊人b 咁都幾攰下
我有啲想想下一隻貓係成貓
但貓b 真係超超超可愛
好矛盾

我最初都想領養
對我嚟講所有貓都一樣
Set好哂窗網又家訪哂
然後彈到我個窗網一文不值
講到隻貓好似恐龍咁一扯就可以扯得爆
revise 咗3次比佢都仲彈彈彈
屌你明明跟住佢個網嚟整
之後仲話就算窗網最後佢地覺得ok都唔一定會比貓我地
因為好多貓都好多人要

屌你老母啦, 我買算, 咪撚再煩我

想睇下片